陳茂波：香港打個乞痴都對美國有影響

陳茂波回應美國取消香港特殊地位，指香港「打個乞痴都對佢有影響」，認為美國假如對香港實施金融制裁，如不容許香港採用美元結算，不但會影響美資於香港的龐大利益，亦會動搖他人信心。

相關報導：

#國際政治

你夠膽打死我，你拳頭一定會痛

派帽夾射咗督精拖碄咗全世界

屌
一個男人射一次精喺女人個閪入面都搞到咁撚大啦

陳同佳自首未啊

1) 又話唔驚
2) 識講郁一郁都對美國有影響, 點解又要支持國安法?

結論: 預撚左架喇屌你老母

佢係咪想講蝴蝶效應？

利申：真心

香港被制變成自閉只面對支
美國制裁仲面對全球貿易
邊個傷唔洗估啦下

睇嚟佢學到耿爽50%功力

你就算點打飛機對美國都唔會有影響

陳同佳：叫我？

但香港打完個黑嗤之後死咗...

波仔，求人就應該有求人嘅態度

波叔泛淚.jpg

入黎為左睇e張

暗示香港輸出肺炎